联邦政府的应对措施是增加刑期，加大对错误定罪的质疑力度，允许警察搜查和扣押，并制定严格的刑法。 “废除ICE”是如何帮助废除主义思想进入主流的|妮可·纳利亚|020年7月9日bbbvox 
 这一概念——将工作和家庭描述为两个空间的结合——是大流行期间视频会议的最终挑战。 微软解决缩放疲劳的方法是欺骗你的大脑 
 目前还不清楚，如果不符合标准，工会是否会质疑这一启动日期。 早间报道:拉美裔在选区重划中所占比例不足圣地亚哥之声| 
 因此，研究人员仍然喜欢铁块的想法，他们描述了一些确定挑战的研究，并致力于解决方案。 运动员增铁指南Alex Hutchinson | 2020年7月8日|Outside Online 
 我们学到的是前所未有的合作，挑战我们的思维，加速药物开发过程。 医疗保健正处于“范式转变”中。Alan Murray, 2020年7月8日 
 哈里斯也不太可能看到维拉莱戈萨的挑战。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 无论FBI说什么，真相调查者都会创造出另一种假设，试图挑战“官方说法”。 “索尼遭受了第二次黑客攻击吗?” 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野兽 
 这座岛屿面临着巨大的环境挑战。 再见,巴哈马群岛。 你好,哈瓦那! Clive Irving | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 不到6个小时后，哥伦比亚革命武装力量(FARC)可能成功应对了这一挑战。 美古协议推动哥伦比亚叛军停火? |Richard McColl | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 政府封锁了每一个根据案情对此案提出质疑的机会。 特种部队价值7700万美元的“骗子”反击|凯文毛勒| 2014年12月8日|每日野兽 
 我知道，在向你们提出这个问题时，我挑战了有教养的人最普遍的一些假象。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 他甚至觉得她流露出一种挑衅的神情，虽然没有明确的言语和手势。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 希尔达急不可耐地转过头去; 他们的目光相遇了片刻，带着怀疑、挑战和敌意。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 他们接受了这个挑战，于是干草车开了过去，审判开始了。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 转眼间，伊莎贝尔提出了一个恳求的挑战，这位多才多艺的夫人很快就明白了。 祖先|格特鲁德阿瑟顿